m記熱香餅餐塊豬柳一定要淋糖漿食

由細到大都好鐘意咁食 好正

著餅淋埋先正

野飲淋埋先正

要淋囇成盒，仲要落埋三舊牛油

日本m記個豬柳蛋塊豬柳都有落糖漿